@title[Split-Screen Templates]

## Split-Screen<br> Slide Templates

@fa[arrow-down text-black]

@snap[south docslink span-50]
[The Template Docs](https://gitpitch.com/docs/the-template)
@snapend

+++?image=template/img/bg/orange.jpg&position=right&size=50% 100%
@title[Heading + List Body]

@snap[west text-16 text-bold text-italic text-orange span-50]
Topics to be covered today
@snapend

@snap[east text-white span-45]
@ol[split-screen-list text-08](false)
- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur elit
- Ut enim ad minim veniam, quis exercitation
- Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate
@olend
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Split-screen heading and list body template.
@snapend


+++?image=template/img/bg/pink.jpg&position=left&size=70% 100%
@title[Heading + List Body]

@snap[east text-17 text-bold text-pink span-50]
Top<br>Tips!
@snapend

@snap[west text-white span-65]
@ul[split-screen-list text-08](false)
- Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore
- Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo
- Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore
- Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
@ulend
@snapend

@snap[south-west template-note text-white]
Split-screen heading and list body template.
@snapend


+++?image=template/img/bg/black.jpg&position=right&size=50% 100%
@title[Text + Image]

@snap[east span-40 text-11 text-white]
Lorem ipsum sit dolor amet, consectetur elit.
@snapend

@snap[west]
@img[split-screen-img span-55](template/img/developer.jpg)
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Split-screen text and image template.
@snapend


+++?image=template/img/bg/green.jpg&position=left&size=50% 100%
@title[Text + Image Fragment]

@snap[west span-40 text-11 text-white]
Lorem ipsum sit dolor amet, consectetur elit.
@snapend

@snap[east fragment]
@img[split-screen-img span-55](template/img/developer.jpg)
@snapend

@snap[south-west template-note text-white]
Split-screen text and image-fragment template.
@snapend


+++?image=template/img/bg/black.jpg&position=left&size=50% 100%
@title[Text + Image Centered]

@snap[west span-40 text-white]
Lorem ipsum<br>sit dolor amet, consectetur elit.
@snapend

@snap[midpoint]
@img[split-screen-img span-55](template/img/developer.jpg)
@snapend

@snap[east span-30 text-08 text-center text-black]
Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
@snapend

@snap[south-west template-note text-white]
Split-screen text and centered image template.
@snapend


+++?image=template/img/bg/pink.jpg&position=right&size=50% 100%
@title[Text + Image Centered]

@snap[east span-30 text-08 text-center text-white]
Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
@snapend

@snap[midpoint]
@img[split-screen-img span-55](template/img/developer.jpg)
@snapend

@snap[west span-35]
Lorem ipsum<br>sit dolor amet, consectetur elit.
@snapend

@snap[south-west template-note text-gray]
Split-screen text and centered image template.
@snapend
